18區議政平台根本搞唔成，綑綁式做會出事？/ 徐英偉乜都唔知就話唔合法、建制都唱反調！/ 國安法依法治國定係依人治？

18區議政平台根本搞唔成，綑綁式做會出事？/
徐英偉乜都唔知就話唔合法、建制都唱反調！/
國安法依法治國定係依人治？
2020年12月28日
九樓飲冰室 |
第二節

香港花生
220K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明 | 嘉賓：曾自嗚

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: